是日天氣不佳。點都要聽首好歌

The Lumineers - Ho Hey
聽完即刻精神左

Mariah Carey - Through the Rain

個人推介Glorious/2002/Your Song/High Hopes

young dumb &broke
舒服曬